想問下gphone立場姐姐屬於邊一派？

本土唔係，泛民又唔係
咁應該用咩派稱呼佢地

永續基本法派

唔好將佢地兩個搵埋一齊 呢條女唔撚掂 仲要近期立場鬼鬼地。

自決派？

驗眼啦ching

gphone 國際派
姐姐cream pie

其實本土派都啱放

你當本土派既和理非同勇武分別

2047啦
重鬼
屌你老母

唔覺得立場鬼
佢哋似係真心戇鳩
做嘢求撚其

新泛民

中間超人

破局派

年輕泛民囉